Projekat:  Evidencija toka pruzenih usluga


Flow:

Kakva je poslovna logika? 
Korisnik se uloguje, hoce da naruci neku uslugu. 
Svaki korisnik ima svoj spisak usluga( koje je do sada koristio/narucio ).
Moze da naruci(sve sto ide uz to), da odustane od usluge, ( mozda placanje ), izbrise uslugu, da izmeni uslugu. 



Usluga ima: 

Deadline,
Naziv, 
cenu, 
Opis,
(mozda
Datum pocetka,
Datum kraja izrade/pruzanja
),
placena
//poslovno pravilo: korisnik ne moze da naruci sledecu uslugu dok ne plati prethodnu
//ne moze cena da bude manja od pocetne cene ( mozda + 10%)


Ko je korisnik koji se loguje?

Da li imamo admina?

Tabele:
Korisnik,
Usluga,
Vrsta Usluge.
